有冇絲打可以請我食放題呀 可以比你渣一下肥仔波。。。。。。。

想食三文魚 紫芋波波

有無羊仔肉食

想食羊架同榴蓮波波

no羊仔

有冇絲打可以比我渣一下波或者摸一下大脾
我可以請你地食放題啊

巴打OK？

想試藍莓雪糕

我請你食啦

開個ig做ptgf囉
食放題Plan $500
俾人請完仲有錢收tim